16歲少女遭輪姦 父母討公道 兇徒打人兼燒死少女

印度一名16歲少女被綁架輪姦，其父母為她尋求公義時，遭多名男子暴打，該名少女被燒死。警方拘捕14名男子，但涉案主要人物仍然在逃。
事發於印度東部賈坎德邦（Jharkhand state）一條村莊。該名少女的父母外出參加婚禮時，有人闖入其家中把她擄走。警方指兩名男子在一個樹林把少女輪姦，少女回家後告訴父母，其父母向村中長老討公道，要求懲罰犯案者。

長老要求犯案者做100次仰臥起坐（sit-ups），及罰款5萬盧布（750美元）。犯案者非常憤怒，發動支持者暴打少女的父母，有兩人闖入其家中把少女活活燒死。
警方表示，事件牽涉18人，當局拘捕了14人，其中一名把少女燒死的罪犯在逃。數名村中長老因執行私刑和篡改證據等罪名被落案起訴。

唔係中國，又嬴

痴燃線國家

罰100下situp

認真呢d垃圾國家一定要用打耙黎解決
仲要電視直播 一個個爆頭

印度支那，人類cancer

好腰力

鬼國

幾千蚊加SIT UP可以姦16歲

導火線

次撚次都要輪姦

長老要求犯案者做100次仰臥起坐（sit-ups），及罰款5萬盧布（750美元）。犯案者非常憤怒，發動支持者暴打少女的父母，有兩人闖入其家中把少女活活燒死。

罰咁少仲不滿，真係垃圾人種

罰100下situp

練好腰力再屌過 咁到叫罰

女權去哂邊

一睇標題就知係印度

有時死刑真係好有用
你攪單咁既野監倉一次要養十幾人
有死刑阻嚇, 最後都係政府得益

睇標題又估中

等人笑出嚟？

個長老一係傻嘅，一係太天真 如果當刻直接殺咗佢就唔會發生後面嘅事

垃圾鬼國

日日淨係識得掛住點樣強姦女人

100下sit up都做唔到?

做100下sit up嗰到好有龍咁威 feel

會有成十幾個支持者個下恐怖

做100下sit up就可以姦16歲女香港應該個個男性8舊腹肌

睇標題都估到邊度，痴撚線國家

啱 ptgf都唔止了

文化多元
要包容呀

性慾真係好強
我覺得東亞人性慾真係排包尾
比起佢地 呢d 真係接近原始慾望
真係唔做愛下體會漲大頭會塞住

長老要求犯案者做100次仰臥起坐（sit-ups），及罰款5萬盧布（750美元）

睇到標題，未入來已經估係印度

都仲要不滿

印度厲害了

屌你老母強姦都係做係sit up就得

南亞同中國真係

但呢個世界遲早充滿晒呢d垃圾人種
印支蝻個個都生得又走得

未開化國家
呢啲國家真係貼埋旅費都唔好預我

未睇就知印度 一入 果然

女權去咗邊

睇標題就估係阿差。

RIP

罰sit up屌你老母
之後重要殺返人轉頭
係咪再做多兩下sit-up 做懲罰

因為正常係嫁埋個女比我做獎勵
而家罰返我轉頭
燒你個女
打佢老母

畜真係畜，同支那打和

仲有連登仔

一睇標題就知係印度鬼國

有冇人發起抵制印度 ?

唔食印度菜, 唔睇印度戲

一向都唔食唔會睇

人命就咁係冇價值 ？用掌上壓就可以抵消

呢個世界只有印度同支那 比起非洲更需要滅國

個長老心諗: 屌 我以前都係咁做啦 要罰架咩

比人強姦最後活燒死

咪又係罰黎冇撚用 完全冇阻嚇作用不特止
仲要報仇殺人 cls國家同人民

痴撚線，琴日一單輪完斬頭，今日又一單輪完放火燒

印度有好多個邦 首都新德里同少數邦先叫現代化 其他8成地區都未開發
自己google下Jharkhand 同非洲無乜差別 邊有法律可言

不過就算新德里都成日有強姦案 到底印度妹點生存

仲有種姓制

100下 sit up 有幾難?

長老要求犯案者做100次仰臥起坐（sit-ups），及罰款5萬盧布（750美元）。

痴撚線, 成個國家都痴線,印度人

係印度做女人真係慘過死

唔報警，反而搵長老

哇 罸得咁重

有支持者

垃圾人種

睇完標題就知一定印度

垃圾國家

自從幾年前巴士輪姦兇案之後印度姦殺案冇停過
係引起報章關注自古以嚟嘅國情，定係有樣學樣？

好彩支那衰還衰 起碼呢d事唔會成日發生

消息封鎖姐

俾錢解決左起碼95%

This is India

啲市長 鎮長 村長 最中意食處女幼女

點解sit up會連左去殺人動機

100下sit up
我呢條肥毒撚都做到150下啦

呢啲國家點解無針對性宮刑

如果香港可以強姦完人只罰 100下sit up 同 750 美元既話

真正地獄鬼國

印度種姓制度真心好仆街

紅毛泥封西都唔掂

厲害了！咖哩國！

乜撚嘢國家嚟㗎成班生番
個長老做乜撚嘢

明明係慘劇

俾100下situp搞到笑撚左

唉, 地獄見

支持死刑

死咩刑丫, 根本個政府就垃圾

難得有父母肯幫個女討回公道
搵村長幫手
點知條仆街強姦完人
先罰錢同做吓sit up
都要殺人父母再放火燒人個女
真係好撚仆街
呢個國家大部分啲男人應該滅絕

印度到底係咩鬼地獄

Sit up

垃圾國家低賤人種

有時覺得死刑對推進人類文明可能有好大幫助

連登講男權架嘛 又問女權係邊啦